\section{Приготовление}
Заметим, что я имею первый вариант и данные будут соответствовать ему.

Для выполнения работы имеет смысл:
\begin{itemize}
  \item Создать переменные для хранения данных варианта (\ref{Приготовления 1}).
  \item Прочитать данные с файла \texttt{NEO}, так как он в специфичной русской раскладке, то перекодировать в международную (\ref{Приготовления 2}). (Актуально для систем, ставящихся или работающих не только в России; по умолчанию международная в российских системах обычно стоит в UNIX-системах как Mac или Linux)
\end{itemize}
\image{prelude}{Приготовления 1}
\image{prelude2}{Приготовления 2}

\section{Номер 1}
\subsection{Условие}
Найти эмпирическую функцию распределения для переменной N1\_Тревожность. Построить график этой функции.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 1}.
\image{number1}{Вывод номера 1}
\subsection{Вывод}
Вывода текста нет, лишь график(\ref{Гистограмма эмпирической функции распределения}).
\image{number1_plot}{Гистограмма эмпирической функции распределения}

\section{Номер 2}
\subsection{Условие}
Найти эмпирическую плотность вероятности для переменной \texttt{N1\_Тревожность}. Построить график этой функции.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 2}.
\image{number2}{Вывод номера 2}
\subsection{Вывод}
Вывода текста нет, лишь график(\ref{Полигон эмпирической плотности распределения}).
\image{number2_plot}{Полигон эмпирической плотности распределения}

\section{Номер 3}
\subsection{Условие}
Построить с помощью функции \texttt{boxplot()} диаграмму зависимости распределения переменной \texttt{N1\_Тревожность} от уровня фактора \texttt{ФАКУЛЬТ}.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 3}.
\image{number3}{Вывод номера 3}
\subsection{Вывод}
Вывода текста нет, лишь график(\ref{boxplot}).
\image{number3_plot}{boxplot}

\section{Номер 4}
\subsection{Условие}
Визуально сравнить распределение переменной \texttt{N1\_Тревожность} с нормальным распределением, используя функцию \texttt{qqnorm()}.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 4}.
\image{number4}{Вывод номера 4}
\subsection{Вывод}
Вывода текста нет, лишь график(\ref{Q-Q}).
\image{number4_plot}{Q-Q}

\section{Номер 5}
\subsection{Условие}
Построить диаграмму рассеяния с регрессионной прямой для двух переменных \texttt{N1\_Тревожность} и \texttt{N6\_Уязвимость}. Найти выборочный коэффициент корреляции \textbf{Пирсона}.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 5}.
\image{number5}{Вывод номера 5}
\subsection{Вывод}
Вывода текста есть (\ref{Вывод номера 5}), и график (\ref{N1 --- N6}) есть.
\image{number5_out}{Вывод номера 5}
\image{number5_plot}{N1 --- N6}

\section{Номер 6}
\subsection{Условие}
Инициализировать датчик случайных чисел с номером \texttt{2021001} и сгенерировать выборку объёма \texttt{n=310} из случайных чисел, имеющих нормальный закон распределения с параметрами \texttt{mean=172}, \texttt{sd=6.4}. По полученной выборке, используя бутстреп оценки, найти доверительные интервалы для параметров нормально распределенной генеральной совокупности с надежностью \texttt{0.95}.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 6}.
\image{number6}{Вывод номера 6}
\subsection{Вывод}
Вывода текста только (\ref{Вывод номера 6}).
\image{number6_out}{Вывод номера 6}

\section{Номер 7}
\subsection{Условие}
Инициализировать датчик случайных чисел с номером \texttt{2021001} и сгенерировать выборку объёма \texttt{n=310} из случайных чисел, имеющих нормальный закон распределения с параметрами \texttt{mean=172}, \texttt{sd=6.4}. По полученной выборке, используя бутстреп оценки, найти с надежностью \texttt{0.95} доверительный интервал для вероятности события A, которое состоит в том, что случайная величина принимает значение на отрезке \texttt{[170, 176]}.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 7}.
\image{number7}{Вывод номера 7}
\subsection{Вывод}
Вывода текста только (\ref{Вывод номера 7}).
\image{number7_out}{Вывод номера 7}

\section{Номер 8}
\subsection{Условие}
Инициализировать датчик случайных чисел с номером \texttt{2021001} и сгенерировать выборку объёма \texttt{n=310} из случайных чисел, имеющих закон распределения Пуассона с параметром \texttt{lambda=8.1}. По полученной выборке, используя бутстреп оценки, найти доверительный интервал для параметра распределения Пуассона с надежностью \texttt{0.95}.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 8}.
\image{number8}{Вывод номера 8}
\subsection{Вывод}
Вывода текста только (\ref{Вывод номера 8}).
\image{number8_out}{Вывод номера 8}

\section{Номер 9}
\subsection{Условие}
Для двух переменных \texttt{N1\_Тревожность} и \texttt{N6\_Уязвимость}, используя бутстреп оценки, найти доверительный интервал для коэффициента корреляции \textbf{Пирсона} с надежностью \texttt{0.95}.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 9}.
\image{number9}{Вывод номера 9}
\subsection{Вывод}
Вывода текста только (\ref{Вывод номера 9}).
\image{number9_out}{Вывод номера 9}

\section{Номер 10}
\subsection{Условие}
Для двух переменных \texttt{N1\_Тревожность} и \texttt{N6\_Уязвимость}, используя бутстреп оценки, найти доверительный интервал для коэффициента корреляции \textbf{Спирмена} с надежностью \texttt{0.95}.
\subsection{Код}
Выполненный код на Рис. \ref{Вывод номера 10}.
\image{number10}{Вывод номера 10}
\subsection{Вывод}
Вывода текста только (\ref{Вывод номера 10}).
\image{number9_out}{Вывод номера 10}